其實女仔係咪分唔清男仔對佢係吸引/想一齊/定純粹想屌下

有d公廁好自豪自已同好多人搞乜乜柒池以為自己係好吸引
事實上對男人黎講有條女肯比佢屌又冇手尾既話，男人可以當去個廁所咁冇咩要求，多男人肯同你搞唔代表你有幾高質，只係代表你好easy

同意。
等佢地醒覺之時，就係毒撚埋單之時。

男人都好easy姐
乜女都岩

通常三樣野都係一齊想哂
除非條女好豬

啱啊, 所以網上咁多女女性感照

咁其實係點分

女人=雞

想屌=/=想一齊

但想一齊通常都想屌

有分別咩1

agger

呢方面男人只會比女人更easy

攬住佢，feel下佢有冇扯
扯左=想扑你
冇扯=里個男仔定力好夠，強行控制路扯黎換取你既信任，署心積累想扑你

控制唔扯